# Clase09

# Este es un ejemplo de un simple form html (front que hace un pedido a un back en php)
# El cual el luego realizar la captura del formulario y hace un pedido a una API realizada en Python con Flask

# Recuerden cambiar los valores de la ip obtenida en su equipo
# Prueben cambiar los valores fijos en el codigo y reemplazarlos con variables de entorno
# utilizados en su .env del docker
# se recuperan con getenv en php

# Se puede ir probando y cambiando los diferentes metodos y estrategias del Servicio con y sin validaciones

## Cualquier duda por favor comenten y escriban

# Bajar la Rama Dev

## Deben tener en funcionamiento los 2 dockers en un estara corriendo este ejemplo (docker_1)
## En el 2do estara el servicio docker_2



